用元朗cover緊中上環開槍呀用元朗cover緊中上環開槍呀用元朗cover緊中上環開槍呀留意翻中上環

推推推推推

中上環仲有手足架！

2邊都咁嚴重

人在中環 唔識分身去元朗

元朗遲d講 班人暫時走左但港島仲打緊

推推

兩邊都大獲

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

push

推

兩單野發生時間真係好近

好明顯有默契有溝通合作
開槍之時元朗就開波 focus曬去元朗之後班白色就閃 而元朗d狗先出現閃完下一秒

推到佢老味含家鏟!!!

全部入晒林鄭同黑警數

係三黑 同烏克蘭一樣

.

根本兩邊都咁爆
而家正苦諗住一件污 兩件穢

好撚驚 完全冇哂港島果邊消息

PUSH

即刻同我入黎like爆呢個fb page!!!上twitter推推爆佢

兩邊都要留意啊！！！！

知唔知咩子彈？

up

開始再追究。而家先要走

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜警察都無拉人就知，到而家幾個鐘元朗站仲未見到警察到場。政府衰到用黑社會治港。

唔好市民鬥市民
要瘋狂投訴舉報等黑警做返佢地應該做嘅野

元朗警黑合作打市民，包括普通市民，大鑊過上環好多，唔好忽略元朗就真。

求下你地關注開槍新聞

lm

成班狗係停車場咩事??

推晒兩邊

兩邊一撚樣咁嚴重
上環>警察過份暴力
元朗>警察無視暴力
矛頭係一樣

推！

Push

屌

想正評兩次

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

槍之前都開過 其實無咁意外 去得既人都知班狗係癲 但元朗放水任打人真係唔可以放過 雖然兩邊都要記住要屌

發起中, 集中入黎推

全民頭盔月

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

新聞無咩點講上環

清醒啲呀，兩邊都好重要呀！

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

[gold保護義士
保護香港市民

政府的壓力，中共，商家，罷工罷市

- 分享自 LIHKG 討論區][/gold]

兩邊都有人受傷,主線冇人理,個個去衝支線